【世紀公投】沙治奧拉莫斯算唔算頂級後衛？

算啦， 拎過咁多次la liga / uefa best defender, uefa toty, 入球能力又高

唔算，攻強守弱，又成日派膠

推

佢都唔算 唔通你老母算

#535

我都唔算唔通鐘斯算？

不如公投佢算唔算球品最差嘅後衛

咁樣你太睇小佢
佢大賽嘅入球表現

聽呢度d會員講，碧基勁過佢

14年歐聯救世界

做德甲icon

咁都一定未到佢

其實唔講主觀
純粹客觀分析
佢係重馬同西班牙長期正選
歐聯世界杯都係主力身份拎
咁都唔算頂純級後衛應該冇人算

18都係

Pepe

世界盃奪冠主力
皇3連冠奪冠主力
真係好難唔係頂級

可能係最賤球員之一
但能力都係無容置疑

叫拉膠叫到而家變頂級球員

反而美斯係咪最強仲有討論空間
但拉莫斯不容置疑啦

最神奇都算
由睇住佢做右閘成日俾人撚，撚到變成頂級右閘
之後俾人轉咗去做中堅
個個覺得佢一定瘋狂派膠，點知變成埋頂級中堅
仲要成日補時入波救全家，有時就上身頭頂腳踢一人防線
前季作客阿積士一個人撐起後防先贏波，點知落場做弱智仔自爆洗牌俾人加罰兼次回合睇住隊波出局

big基依件垃圾都比人叫當頂級當足咁多年啦

最勁添啦

個個都佢既印象都係入波多、熱血、茅
但其實佢防守都有返咁上下
好多時佢停賽成隊皇馬後防就亂到仆街
上季更加carry皇後防拎西甲

唔洗討論
呢期射埋罰球

佩老同馬斯離隊之後根本蜀中無大將

身體質素 領導能力 一定頂級

華拉尼冇拉膠係度即刻變弱智

你咁計 華拉尼都可以算係頂級後衛

你覺得華拉尼唔係？

佢都算la

btw單對單截擊，包位，落腳又好似唔覺好撚勁咁

畀人印象最多應該係佢攻擊力強同埋leadership幾好

矛閪一件 死好命
呢十年黎有var 佢死撚咗好耐

頂唔頂級唔知，但最衰一定係佢

What?你當比比死？

證明你唔撚識波

一日最衰

佢領導能力先係頂級
可以搞到華拉尼喺冇佢嘅比賽即刻柒咗

話佢防守唔掂 唔知邊個吹出嚟

佢茅姐 點會唔係頂級中堅

後防少咗佢一定會柒

佢風格：剷到你隻腳驚；踢到你隻腳怕

因為佢攻擊力太強

如果係現役頂級黎做標準就係
歷史頂級（巴里斯/尼少果D)就唔算

全盛時期歐聯入親都係關鍵球
由比溫室撚到5-0 到而家連續入選tier 1 中堅
成長過程大家有眼見 現役一定top5 歷史都有top25
但冇尼斯達 Franco Baresi 個種純防守

拉膠中堅用波黎講頂級啦 打過閘腳法屌打舊時nesta baresi 個堆啦 現代足球打法拉膠唔頂級唔通史波寧咩

榮譽，獎就既數目應該過埋puyol?但用實力計你地點計先

直頭做埋頂級前鋒

佩奧爾成日失位。

諗唔到拉莫斯以實力計有邊瓣比唔上佩奧爾

ramos 華拉尼 都唔係頂級後衛
兩條友團體獎項已經大滿貫
依你所見 現今有邊個係頂級?

各位可以睇返半年前我開既POST 連登仔點樣評論拉莫斯實力

Vvd宇宙級

佢個人有幾賤佢就有幾勁
咁你話算唔算

2020 年, 仲拉莫斯

評價幾高 有咩問題？

佩奧爾咪又係sell熱血
防守唔算最勁果班啦

又係嗰啲典型用一個茅字蓋過佢其他能力嘅論述

計純防守或者未必到以前啲舊人
但有用波能力 頭鎚頂級關鍵時刻上埋去入波都得
近年射十二碼升埋lv
今年仲有freekick
西班牙 皇三冠主力
好難唔算

古人吹撚大曬啦，擺喺現代足球實畀人屈速加做唔到後場組織

其實佢係咪有咩心理病

冇戴con姐

佢唔係？

頂級鬥士

拉莫斯freekick唔係今年先有。。。佢19歲 freekick射入皇馬，第2年就加盟皇馬，拉膠以前係打前鋒

佢同老大都係右閘打起再轉中堅

射死皇馬之後就比皇馬收購

頂級呢個字好多人都用到 講得上頂級都有最少十個啦 點會無佢

係sell人品

我鍾意佢打閘果時

10世界盃條西班牙右路一個打晒

殺波, 提場, 傳控對後衛嚟講都頂級
訓練又落力

唯一弱點係自己會失控

算
不過好茅

拉膠肯定係頂級 但係講防守number one好似真係未到佢 有時標波搞到失位

唔明點解會死
var啲球證會抆槍？

細哨私家雪糕筒?

侯姆斯呢啲都當頂級啦
拉膠點會唔算
不過條友閪就真嘅

拉膠好似唔識一字馬

打右閘頂級
打中堅

舊時得李奧可以同拉膠比
李奧小有英人技術型中堅

古到咩年代先? 曼聯時期嘅C朗算唔算快？ 對親尼斯達都冇啖好食, 屈速

尼斯達自細中場踢起去到拉素B隊先轉中堅，出名腳法好僅次於馬甸尼，一係唔扭一扭就過硬。
三章幾對住巔峰疤六秒迫搶咪一樣咁踢。

老實講 馬斯已經唔係勁 但而家真係

係咪佢對鏝 一場波踢得差就變垃圾

防守有華拉尼補返
但華拉尼無左佢又會自爆

可以睇埋呢個

#23, #36 有巴打話佢防守技巧冇top10

世紀最無謂公投

史摩寧屌打啦 唔好玩啦

諗起之前有個po笑大衛雷斯果陣仲有人係到吹奏碧基
都cls
吹奏佩奧爾就話姐

似係

冇var既話係世界級，有既話=垃圾

麥佳亞，連迪洛夫早出世10年 唔會有拉莫斯事

首先現代足球既快唔係以前d大腳斬上前，一隻快馬追波個種快，係整體攻防轉換快，其次係你所謂既c朗對上舊後衛屈唔到速本身就好多變數，例如球隊打法、狀態、球員成熟程度，所以根本睇數據衝刺速度最實際

搵我？

睇pin

半年前你個PO我都無投

& 就算VVD世一 唔等於RAMOS就唔可以係頂級

則係話， 除咗話ramos 唔係世一之外，好多友踩低佢講到佢唔掂， 再睇新pin , 有人都話佢不值一提，所以先想睇波台主流意見